[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(77) 繼續上路 支持連登推

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

文福黨成員名單：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

Lm

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

屌你人地未撚post哂twmplate l咩m

集氣保佑DANIEL大步檻過

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

暫時唔po ss2 J圖喇
大家都應該冇乜mood打丁

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

多謝大家支持！花生友終於係第三集升到12th喇！亦都有第二份禮物

禮物認證

禮物認證片段

1階段

2階段

GOD DANIEL 데뷔하자！

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep4: 3

多謝每一個投過票俾智聖嘅人
令大喊包尹智聖可以得到第三位

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

請各位投智聖一票

智聖IG: @ji_dddong

歡迎加入靚仔毒撚黨

自介

姓名：박우진（朴佑鎮）
生日：1999.11.02
血型：A型
身高：174cm（持續長高ing）
體重：60kg
所屬公司：BrandNew Music
練習時間：一年兩個月
愛好：足球，籃球，排球，睇食播
特長：Bboying, krump, popin,urban dance...

排名：72->75->38->24 （希望上到top 22 見下佢開心個樣）

入坑神器 必睇

Sexy baby oh my lady

自我介紹

eye contact

好傻好可愛

It's meringue time

hidden box

第一次評價

M COUNTDOWN A Class

我要top style得

我要man又得

我要cute都得

我要bfable都仲得

滿足你所有願望

希望大家支持下佢 送一送禮物比佢啊

下次未po完template唔準lm

我要成為社長CEO！

波兒

鄭世雲 정세운

Be Mine Fancam

個人YouTube Channel- sewoon Jung

淨化耳朵 Cover 系列

K.will(케이윌) - 오늘부터 1일

Drunk In The Morning

Say It To Me Now

Kpop-star 自創曲(2:05 開始)

波兒 Eye Contact

懂料理的男人之強力打蛋

結他cp 鄭世雲x金在煥 Hidden Box

快啲投票支持波兒！

屌你人地未撚post哂template l咩m[/quote]

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

係你喇 噠仔

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

姐姐你好靚

噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

36行第2行第4個

當然記得支持文福

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

少女莎莉 大家嘅開心果

我有很多不足 在放送時亦可能表現得不好
但是我會更加努力展示更好的模樣給大家
在實力和性格方面亦會努力變得成熟 謝謝大家

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

莎莉係片入面講過 佢希望大家唔好討厭佢
因為佢知佢唔靚仔 希望大家都愛莎莉啦

主唱私心pick

全能莎莎奪A

mission sally fancam

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

stage two 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

ONAIR 投票 - 投完文福再投隔離嘅英文 임영민
1차順位發表 27位 感謝支持

現凡介紹三位同學加入英文學會 均贈送English Cushion乙個 送完即止

英文學會見

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

下次post完template先留名啦 第一日入post咩？？？

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-5順位 15 -> 11 -> 13 ->8

夠18歲先準睇 &feature=youtu.be&feature=&feature=

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

推

你知道嗎?

你地嘅一票係可救到南韓嘅一個人

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

跳又得

又有魅力

又有可愛小酒粒 好想入去住

小遊戲 where is Donghan?

今次多謝鄉親父老嘅支持 上到去37

但係其實都係得175107票同23位差好多
想下次再見到佢就請大家多多投票

禮物都收到喇!

金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

對唔住無下次

pish

一定要扯爛OPPA件T恤

拎嚟蒙住我對眼 要OPPA裸上身著佢interview件大褸

喺我面前wave到我精盡人亡

晚晚叫佢趷高腳俾我由下而上咁奶阿奶

一定要佢都精盡人亡！！
朴成宇！！
매일밤 오빠몸을 奶阿奶！！ 奶阿奶！

知唔知點解要沉頭先個post呀？
自己玩下笑下就算啦，擺post名招黑？撩人嗌交呀？

用陳

好灰 無圖睇 留名

係po入面搞下笑
抽下我水咪算囉 ching

用陳成爲新既推post神器

屌未load晒圖諗住㩒F5 點知開大左張用陳萬歲ending大頭gif

又好似係
sor呀寬b

圍爐睇舊圖lm

頭棒啊雞仔

我平時鳩鳩下 又係bts po出現先無事咋
你開個咁既topic
一陣人地以為我地po真心呀

啱呀

Top visual 係我地既黃金門面金用陳

jhope

呀彬碌棒唔好再長d

我屌

屌

對唔住Jhope

雞仔黨大黨員歡迎各位雞仔迷加入一齊春日

98cp lm

以下開放笑鳩我

年仔連唯一吸飯圖都無埋

好大粒花生

認真咩

仲要成組平均名次都唔高
好驚好似CMB2咁cut走半個stage

錄到呢個鐘數
好多fans都走啦
最尾果組啲票點搞

咩事

依幾日真係

堅？

發生咩事

因為twitter有人中埸po左飯拍 所以累街坊
Mnet話舉報既有下次既飛
無圖了無圖了

cube兩個同長勁鹿飯好野

mola mola

有無人覺得似

做咩

三秒center???

唔係班仔係fans打交
舉報飯拍可以獲得尾場入場券
於是fans同各站站姐大打出手

Get ugly太多上位圈 個個咁影好易捉到

捉到既好似唔係get ugly組

Mnet咁都得

係幾似既 但唔好再講用陳同柾國好唔好 唔想army唔開心

嚇死 以為係叫dan退出 但遲3個鐘未走左好多人

哦fans姐⋯⋯⋯

我出一出黎....
因為工作人員捉飯拍，站姐比人捉就同工作人員有拗撬
加上好似有人大叫鬧dan
所以要中斷

屌黑絲又累街坊

mnet係咪智障 搞文革咩
仲要影響到班仔仔

Dllm mnet
有啲仔靠飯拍吸飯
豬仔呢啲冇鏡頭既唔係站姐偷拍既話點會有咁多j圖

屌唔撚係呀 英文唔好咁好人得唔得！！屌

痴線咁快爆po

屌佢鬧dan

留名

個畫面好精彩

英文好慘

屌佢

屌 可唔可以唔好係現場大叫鬧

bnm成班都太好人

Mnet錄人打交做special clip好過啦

屌佢地老母
Btw巴打你live緊？

無啦 dan今次真係墊底

好擔心dan
希望無野啦

有人鬧就墊咩
文福咪一樣生勾勾

發生d咁ge事 仲要3個鐘後先再錄 一定好大壓力

飯好叻叻啊

宣佈 用陳 正式上位

同JR一齊走佛路

唔係live緊
Twitter睇返黎，不過有好多版本，唔好信十足

第2 慘

做咩今日咁多花生

邊個打

有飯拍既就扣條仔既分 依個方法最好玩

啲圖好正

我拍人地果個咪得囉 你都傻既

好天真

拍人地個個都好玩

暗黑戰術

English唔好咁好人好冇啊我想頭22見到你啊 我愛林煐岷

我見到啲飯拍以為錄完先出圖
點知原來仲錄緊就出

怯好催淚

幻想到佢喊個樣

太好人 唔為自己諗下

冇一樣野係順利既屌佢老母

矮得得

點解佢唔照下鏡睇下自己乜輝 俾佢爭到就會紅咩 我真係屌佢老母無自知之明

今日啲花生多到一地都係

今日係咪太多事發生

呢個係咩黎

比武招親聽過未呀

下車

應該會唔敢睇春日個stage

一地花生
不過抱住半信半疑既心會好啲
始終mnet未出聲明講骨折單嘢

英文啊英文啊英文啊

2個不公開淨係估其中一個然後將另一個放最低 Goodest

點解今年咁多事發生

因為mnet唔開放海外 唔俾返佢地揀concept

好似話真係有人鬧Daniel
但支持Daniel既歡呼聲都好大

好亂呀宜家
dandan

Dan Dan

條女勇武

淨係搵唔到呀奶嘅集資數

咁點呀而家係咪要按比例扣票呀？

玩火組大發

雞仔啊...希望唔好俾唔好既人同事影響到你
世界都係好美好的

有冇做番個下動作先！

有無人知Get ugly重拍左未

係要重拍咩? 我仲以為係推遲錄影時間

個節目組不如摺柒咗佢啦

唉心好累

又要睇佢嘟嘴扮慘

姐係實際錄影番未⋯⋯

屌冇撚柒閪眼睇

屌 今日真係全城中伏 插玩強嘅聲音不見了

Wuli 安 世！界！第！一！

唔好阻Dan道歉就得⋯⋯
而家現場應該個個都好燥

希望眼鏡爆得起

韓國人覺得奶先係靚仔 唔好問點解 解釋不了

一天很長
訓

仲要carry豬隊友 英文啊

多嘢睇到唔想瞓

英文加油 想見到你笑

+1

+2 本來12點訓 一直追po

今日食花生都食到飽

聽日考試既我表示炒硬

多到嘔埋出黎
最嘔心骨折仔

加油啊朴志訓夫人

想知佢delay三個鐘係幾時po出黎
淨係想知班仔有得訓未
果邊兩點半啦

英文呀
我屌 佢老味死黑絲廢就死撚開一二邊啦仆街
搞撚到我英文
嬲撚到我考試都唔想温

骨折係邊個
Sorry

仲要錄埋個尾喎 唔天光都唔使訓啦

迷妹入晒廠之後現場觀衆投票又點玩落去
Mnet現眼報

wb夫人加油拎靚grade

好興奮
見啲路透話玩火組係行sexy風
好期待sally

班仔真心好心痛佢地

加油 我都要考 但早訓唔到

錄完

一定好擔心現場會比鬧

mnet真係玩9曬所有人 玩9埋自己
班仔好慘

輕鬆啦 越後表演咪無票囉 mnet不嬲仆街開

連登有愛

成個氣氛一定好差
本身諗住Get ugly可以係S2 Bang Bang
氣氛差仲點high得起
希望利特MC力救到場

打完交仲點high得起

黑絲真係好撚煩膠 成日都想搶c 又carry唔起

睇字已經想喊..... 如果佢累到英文同東賢比人foul
我祝佢一世做地底練習生

其實丁丁main vocal有咩問題

俾Mnet激到爆血管

成組得佢係Rap 咁都唔搶C位
呀仔呀... 做依行與世無爭好難比大家知道你有幾好架

其實成組真係丁丁唱功最好

佢係下lets go柒姐

世雲呢

鄭世雲存在感真係低

仲有世雲
丁丁係咪最好唔敢講
但係一定無差到無資格main vocal

利伸 be mine team2個個都世界第一

屌 我錯

溫書啦你

其實我係以為講緊春日
我眼殘都係我錯

諸葛旼泫讓自己part俾人唱
做乜連你都成埋佛
正式宣佈佛祖三人幫係菩薩 英文 諸葛

我講緊你聽日個test喎

活佛黨

天使三人組 文福 東明 便便
得翻一個了。。。

屌
我想咸了
心很累

星期五會更累

唔係又係讓俾甩呀嘛

不要再說了

走佛路

有人話
佛組們對邊個都好 對fans就最唔好
自私啲得唔得屌你地

想咸

mnet
聽日九點堂仲未訓得着

英文真係好好 好好
點解啲人留意唔到呀 我屌
默默咁幫人，又唔爭住岀風頭
又有實力，點撚解呀仆街

仲要上堂

English好似慢慢上緊位嫁啦見佢多咗好多修圖站

走堂啦

屌你地再係咁虐我我脫飯
入佛坑好虐心

屌啱啱睇到菩薩原來同奶共一組
是咪要成咗佛先可以睇到菩薩做C

如果菩薩s一組究竟邊個會做c?

心痛班仔

忍唔住行左轉微博
已經好撚多人屌佢地行佛路
係真屌個隻

Maboy兩星期定唔知一星期升咗兩格 對比同期入榜係快咗好多好多 名次都升咗好多啦 所以真係上緊位

心很累
之前追post佢係B team個緊同dan都有份carry成team
我求下啲人開下眼呀屌
玩蛋個啲作狀死仆街仔反而上到位
天理何在呀屌

我都見到 連佛祖啲飯都係堅屌佢 話依家係比賽唔係慈善show 做到咁大愛有咩用

希望啦
如果佢下round 被人foul，我一撚定喊到仆街

死仆街仔，我屌到佢落地獄呀

班ㄴㅇㅅㅌ仲要屌兩個活佛 我唔捨得屌呀⋯⋯
但佢地係101出唔到道真係會玩撚猿
以p社咁仆街肯撚定流放佢地到19年完約

我真係唔知佢地兩個做錯咗啲咩要受啲咁既苦好心痛佢地已經放低晒瓶鹽

講起...

求下你地唔好對其他人咁好
已經賭上最後一次

一齊喊

真係好撚on9，野心大少少又被人屌
依家做好人又被人屌
死撚得未呀，佢地班臭貨

唉等所有野變得一帆風順先走佛路好冇
好彩山賊同埋崔ren表現幾好先冇咁操心
屌而家聽daybreak聽到流哂馬尿

bnm要走花路
不如返公司組團算啦

我都係咁話

毒撚又讓part 英文又讓center
佢地係咪想讓到自己比人foul 做好人都睇睇情況先好無

唉 而家只希望mnet會好好咁剪返啲片段
比大家見佢地咁善良既一面啦
最緊要係佢地要學識適當時候搵機會show下自己實力

追post追到心好痛

骨折我屌你老母親

要菩薩安撫下心靈
早抖

屌頭先唔郁嘅

屌自膠左，睇漏左個no
大致係話that was no such thing as insults to Daniel
係就好啦

到三秒仔比人小

？？？？？

因為三秒仔多c位過wb

我好靚仔

啲人話按上年應該排名前可以做c 所以應該wb c 但今次三秒係咁企c 所以比人插

真係好似當年瀧澤秀明

仲要隻舞係三秒編嘅......

三秒係c位阿

奶奶奶

咁正，點搞

屌終於追哂post
好撚多花生
一開始仲諗住srysry1個leader係比mnet惡剪
仲諗住佢幾慘 又見佢幾錫雞仔
諗翻起真係好嘔心
咸濕真係咁撚忍唔到咩

真係好撚嬲

又喊

你賣廣告嘅話姐姐每日買一箱

點解戴眼鏡都咁正

[member屌 聽日deadline都要出黎j下佢 未做完再睇連登我斬手指[/member]

訓咗陣發夢見到豬仔 同我一齊睇pr片 我話凍擺我隻手去佢失頭 訓訓下急屎 醒咗

呢個post嘅頭號敵人：急屎

呢個邊個？有上101架咩 今日都冇人話見過佢

早晨
魚魚左兩日，我返黎啦

屌mnet老母
起身個刻都係擔心緊班仔

屌mnet老母

lm

好擔心(雖然擔心黎都無用)
得番白虎同我ren係度咁到時點算
望夫石咁等jr同minhyun番黎

LM
琴晚夢見雞仔 同佢一齊返屋企

但係係真。雞仔

army入黎嗲兩句

本身見到cover春日好期待
但見到個陣容有d失望
(除左用陳)
有金在煥同鄭世雲是但一個main vocal就好
nu'est個班都好j
期待緊vocal組 陣雨 春日 玩火
利伸:上季璉靜fans
追post好多花名 唔知邊個打邊個

期待玩火組

學年

莎莉

文福center

發夢夢唔到用陳 sorry
反而夢見成隊bts
同佢地一齊食雞翼

好隊長姜Dan

456世界第一

要同用陳同組 請為鹿默哀一分鐘

希望用陳唱嗰時 可以影返top visual第二名裴珍映

甩 權玄彬
黑絲 金東彬
詳見第一頁

就嚟有熊仔啦

....... 見住我地講咁多次睇第一頁 係咪真係追過post?

其實睇左第一頁就完全可以避免炒車

追po唔包括睇第一頁你咁都唔知?

努力投

黑絲都算啦 甩出現率高到
仲有埋大型炒車事故

敗家雍黨

新人留名

真係好脾氣 咁都仲答佢

又貼秋季淫雨

呢張圖好有聲
嗰幕我起碼loop咗十幾次

依家所有人貼bam圖唔貼link
歪風不可長

靚仔又唔比貼呀..

慢慢欣賞

鹿

默哀

破歌攝打～破歌攝打～

站姐親手畫dan琴晚既outlook

想j豬仔新相

D站姐咁有才嘅

出咗新聞河旻浩下車 另外同公司解約

Bfable

真係衰咸濕

好擔心Dan

發覺追po新人多數唔追埋第一頁

喂 頭2頁咁撚lag
咁多野睇
點追呀

最好帶埋黑絲一齊走 但dandan留低

俾番個位黎啊

Dan唔會下車嘅應該

但Dan件事定河旻浩多人鬧d?

黑絲都扯啦好嗎

61位嗰個仲要同佢同公司 陰公

性醜聞嚴重好多

仲有人話黑絲靚仔

盲撚左

個女仔早多一個禮拜爆就救到多個

河旻浩大件事過Dan
主要係全世界都狙擊河旻浩
而Dan係其他飯狙擊多
補新聞link

依家累埋同條仔一組堆人
呢組表演唔荒多鏡頭

狗公

agger

如旻浩能叫個未成年既妹妹上屋企扑野～
誰要下車～

兩件事性質都唔同
河旻浩桃色醜聞呢啲死罪嚟
Dan頂多係爭議 唔知拗到幾時

好似高等rapper張龍俊咁紅
俾人挖到叫雞都要下車雖然佢翻緊身
不過河旻浩係idol 應該難啲
如果佢當初係入返高等rapper
分分鐘依家可以洗白成功添

雖然狗公唔抵幫
但啲女爆大獲又幾盡，咁鍾意攬炒

邊間教會

落地獄啦你

傳聞世雲戴choker
好想睇相

世雲開始釋放自己做idol

等睇黑絲center仆直
好心有少少自知之明啦

此狗公不同彼狗公
連登叫開嗰個狗公是文福朋友 義氣仔女嚟

衰咸濕真係

61名 仲要同條淫蟲同公司

Sally 係咪要翻身喇

最後文福沖住去攬攬果位

眼鏡嘅小道
第二點
推唔到紙碎唯有推下眼鏡啦

俾番個位狗公啦好嗎

咁真人一定仲靚仔 眼鏡啲相係少數冇炒車嘅官方相可能360度無死角

感覺因為佢上次做到center都比人換走所以就讓比佢⋯⋯⋯
但老老實實佢唔係Pinky個case.....
係真。唔夠料先做唔到center

上位圈的集體投下位圈
前十集體投後十
最後中間的孩子被超了
後來人們把這種投票心理稱為金用陳現象......
cr. 一個中位圈吹的腦洞

做佢個妹真係幸福 建𤋮呀 想要一個姐姐嗎？
真係希望如小道所講名次有得升啦 好期待 一定j到虛脫

鹿仔fan art咁高汁既

應該將雷動計劃傳入韓國

用陳既然來了 就出道吧

投下位圈唔知實力嘅都搵個靚仔啲嚟投啦大佬

Sally表示有料未驚過

oh my god!

有料就係唔同啲

最期待玩火 好想知改編成點
雖然春日有鹿仔雞仔 但一諗起中間夾住用陳

右爀啊
下位圈其實好撚多靚仔遺珠囉
彬仔 周元倬 98名

Sally準備坐火箭啦

衰係囡囡手上好慘
其實佢都幾靚仔

承你貴言 上啊 BNM四子

我冇諗過右爀入唔到 我諗啲人係揀最無威脅既人黎投

要成功上位啊top22我心滿意足

咪係

有新相 好開心

我仲好期待佢rap嫁

shock2組

可惜可惜可惜

我都係 所以更加傷
呢幾日不停諗 如果佢留到rap

遺珠組 除咗keroro

李起元position仲要去咗dance

心很累
點捱到星期五

又諗起佢俾鬼嚇

Show到rap又點 咪又係byebye

雞仔應該心靈受創
比人背後插一刀

咪係
係節目到就對佢展示出最大愛意

估唔到男人都有依d野睇

個口真係好大

唯有希望佢以後出多啲cover歌嘅片

想快啲到星期五

好想快D睇到呀><

mnet快D播出黎啦

冇追一日發生咗咁多野
點捱到星期五

希望英文唔好再比人踩住自己上
黑絲累咗兩個BNM仔仔
唔可以放過佢

莎莉要反彈了

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

英文呀101唔係慈善節目呀

Sally要繼承碎紙衣缽

為左張尾場卷

^_^(￣∇￣)

有實力爭C我無意見 冇實力carry唔起爭完個C上到台忘詞冇唱就真係

醜C輝

就算英文讓c
起馬都應該係東賢做啦
你件黑絲少少事都喊點上得大場面啊

o(*////▽////*)q

用陳visual no.1

打氣！

依啲仆街心理質素差但又自尊過高 肯撚定佢又喊 感動或者過份壓力嗰隻喊唔緊要 但係懦弱嗰隻喊真係好嘔心

抄襲輝

最怕mnet又播鳩晒佢喊喊喊 英文東賢少鏡頭

Mnet快d處理Dan件事得唔得
快d講明罰咩 擔心死

罰抄 我以後唔再出貓 100次

仆街mnet喺到拖住件事

主席又playing fire

咪係 mnet拖住件事 搞到d人一直要dan下車

Mnet好多屎要處理

唉
做咩咁多事發生
聽日仲要exam

你媽逼抄襲我搞基的歌
醜c輝粉絲臉還這麼大？
給你鼓掌

其實站姐都係為其他飯爭取福利姐

正一食屎mnet

好想睇到玩火舞台D相呀

要睇sally吹花粉同世雲戴choker 彈電吉
點捱到星期五

淨係琴日已經勁多單

仲有站姐打交

今個星期五播出嗎?

追左勁耐，突然有咁多災難既
屌個個黑絲，無諗個佢入到60內，唱歌跳舞又廢，柒左又喊到哮喘咁 都知自己柒喇，仲夠膽死成日爭center黎做 啲導師做咩唔阻止多次，英文仲乜又濫好人 自私啲，自己做喇， 大家一齊濫炒架，俾個黑絲害撚死
仲有個骨折，先頭都覺得佢要加rap好煩，見佢犧牲自己個背脊俾雞仔踩就算喇，點知淫蟲，仲擺雞仔上枱 抵你下車，還返個份俾狗公，同文福團聚呀！
移家諗起佢痴雞仔，應該都係想博名氣

Hi
Yanki
Im suki

vocal應該係先播
有望今個禮拜～

最最最嘔心就係拉雞仔落水
仲話自己係女會鍾意雞仔
真係多得佢嘔少 傷害我雞仔純真既心靈

幾十個po之前

想知佢果隊要點剪
佢好大機會係center, 咁佢果組嘅練習同on show都好多有佢份

都係wow咗七十幾個post啫 唔多

學wuli安穿越時空

小道消息
Nuest會參加s2
唔知真唔真😱

仲以為你講柾國參加

唔好搵依d野講笑啦手足

諗起都覺得嘔心 希望雞仔無事

好似打J佬cut少少咁，都照播？

好多新人入黎同我爭負皮

456

痴線 鹿仔根本係可以直接出道 唔使執

大家想唔想睇甩甩尋晚既圖

屌 甩都有圖 公平咩

得個樣有乜用
成隊垃圾twice咁

想睇佢D隊友多D

應該係

英文組應該冇事既

你又知twice冇實力佢地唱慢歌冇走音嫁
請保持行車2秒距離

慘 前一集比人吹奏完vocal
今集就要比甩收皮

映仔這顏值我也是服了

456要一齊出隊

主唱同諸葛都同甩同隊
咁撚好彩同兩個ss隊友一隊都唔生性嘅話真係仆街死咗去笑啦

有鏡頭都要感恩啦
見到手足你唔知足

但佢洗左都上唔番去架啦

佢地唱歌有聲嫁

出黎隻抽

呀甩努力番次
唱得好跳得好就洗底啦
再順手多謝埋jr上埋神檯都得

如果

得啦知啦 洗晒白啦

我地姐姐們病咗先走音嫁渣 可憐我九個小姐姐

唔好講咁多廢話 出黎隻抽

正常mode主席出現 你地仆街喇

Diu post唔到gif
唔使理我 自膠

估唔到佢班友平時唔出聲
依加就爭住出黎抽水

新一頁新開始

好驚對唔住各位 請大家寛恕我

唔好再講
講下第2d話題
我lin隔離比蚊咬

極期待用陳表演春日mix tweaking

好掛住雍雍
Ff緊會有飯拍流出

咩系tweaking? 用陳又挽新野? @@

而家先發現退出左個個金始賢幾好J

雍站站姐睇黎同雍本人一樣唔撚識影相
算啦

我到今時今日仲未睇佢果組表演

唔好睇
會入坑

男站長冇咁博

負皮是我俾的
唔好搞我鹿仔

點解甩人氣咁高 個時ss2 又唔想練習咁仲有大把人撐

大 公 司

發現ren隔離真係成日出現一個人

小陳笑得好少女

雞仔站好野
又嘟嘴

太可愛了

你不如話釘撩飯啦

Oh my god
成地水

My love is on fire~ Whoo~

好正呀！
好期待玩火呀真係

Sally行sexy路線真係

痴線 點解我碌極twitter 微博都唔見有既

聽朝考試依家仲係到搵緊路透
等炒

sally正

You spin my head right round right round
When you go down when you go down down

好期待站姐放完上去啲人會點評價

仲係想像唔到玩火要點改先會岩男聲
莎莉係咪真係開到大技

[quote][member]尋日太多單野發生...不過我都覺得安炯燮都幾好彩[quote][member]

四個完全唔同style既人同組
但幾乎全部都係讚佢地四個
傳聞係vocal咁多組入面完成度最高
吹一吹Sally 先

唔洗多謝我

PICK ME PICK ME PICK ME UP

點先可以快啲到星期五

dan
60cm寬

屌 諗起足球小將

作為Daniel 盲粉，呢2日個心好累

+2 聽講get ugly 琴晚票數無其他咁高 擔心
Mnet仲未有回應

但係Dance入面好似好多人讚
而且搞到點幾兩點應該有部分人走左啦

最慘唔知韓飯咩反應
定個個好似我地咁

未成年被離場了

梗係啦搞到咁夜 班妹妹仔一早走哂

+247.3

Mon 住naver tv
反應又唔差，依家仲keep 到top 10 內

屌 張60cm膊

抱住係乜水？

一定係丁丁

大輝有的是實力

係咪見人BAM AC投SALLY
搏佢扣SALLY票咋

嘩好陰謀論

Dan以前舞團啲片
個拍攝手法好老土
唔敢睇晒成條

好正

利申:盲粉

如果有迷妹舉報成功但下次公演限成年入場就好笑

我已經控制唔到自己

Season 2 bangbang
Sungwoo killing part
我睇字都射左

oppa wave.gif

456都有韓飯

識貨

比半個屎忽你睇

明智配搭

朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨

睇到關於dan既news就好幸福

學wink映

是日吹奏

聽傻雍唱歌

456cp

想傻雍搶次main vocal唱歌

已經好好😭😭😭dan其他曲都可以做得好好，希望件事快啲告一段落冇人再黑佢😭😭

祈求到下星五播get ugly 個陣啲人已經唔再黑dan😩

我都想 但應該無可能 吹奏多首

應該下下星五

手足留意番不如下次唔好用emoji?

我之前都想講 奶阿奶好似聽到雍雍唱歌把聲

實在等唔到

路人粉既票應該少左 但死忠票應該多左 我覺得點都係top 11

成日唔識wink又要格硬wink

今季興wink 個個都要練下

痴夠我ren未
痴多d唔會變靚架喎手足
白虎係邊係時候保護你隊友條女

咁都聽得出咁勁 本身仲期待緊佢今次會揀vocal 點知又係跳 唱得好可以圈下新飯

其實個人加分嘅話
上位圈入攬炒組對中下位圈都好，佢地唔係太需要bonus票
中下位圈又高質嘅係自己組就有機會爆出，好似Sira同形恩咁

會放直拍先？

春日唔講用陳唱成點

咪就係
仲有pop 正正個part諗下都

雍似Pinky咁一開頭show曬野，之後d mission次次focus都唔係佢到
你要好似Pinky咁去到最後呀

好期待啊 唔知佢真係唱田柾國part定rap呢

無人想知

屌你樂華奶飯

琴日之後 雞仔開左幾個新站
個個都話雞仔真人靚仔到爆

唔洗加密啦
投黎有鳩用咩

中國電子商務網站

我仲投到喎 睇黎係封大陸ip

2%搵鬼信

有好多大陸人翻牆投都唔得，佢地係唔同啲
香港唔洗翻牆都有「im not robot」舊野
佢地一定要翻左牆先有

j番fanart

JACK!!!!!!!!!!!!!!

兩公婆無得咁計

ELF！

仙氣雞仔

第一眼以為用陳黎

屌你老味 死開啲啊

徐晟赫可唔可以食屎
利申 東明盲粉

打得J多...

pinky拎到c位都唔夠女兒黎 新歌又要傻到叫人送走自己 一人一票排名就暴跌

希望新歌雍雍可以拎到首好既 拎到最高分 大家平分票數 希望到時唔會跌太多

終遇虎

韓網計到2%姐係40萬票
除返4個禮拜同11票
即係每日有1300個account投緊票
強國一個飯站都唔只啦屌

老吹咪唔洗做囉

希望韓妹識計數

唔識計唔係仲好咩

fan art 照奶

點解你入到去影咁犀利?

因為美REN盛世

有埋samuel

朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨

我要save低做手機wallpaper

前面矇左都好突出

我認真睇哂

好彩無去樂華

Agger 入咗樂華就慘 連坐

Keroro wallpaper

放工終於有時間追番post
Sally好靚呀

入p社先慘

舊圖

歡迎加入BNM黨

等到佢地出道個時
我一定會傾家蕩產咁買專輯同周邊

同大家介紹 我主推s

同大家介紹，我主推s

抄我
但有文福就要推

邊可能咁清無現場聲

同埋一d現場聲都無⋯⋯又無唱live果d回音⋯⋯真係似原曲音檔改

改完似呀V多過似呀甩

聽一開頭果個低音似似地
但後面音準唔似阿甩做到既嘢

好好睇

賞心悅目

仙氣男神

睇返nuest啲團綜笑到仆街
好想快啲到星期五

由得我自high
我發現用陳同黑絲真係好迷戀我ren
兩大痴漢

又伸利 好正

咁唔代表你可以放bam圖

樓上個file 一定係改
冇可能編曲完全冇變

每次大家都搵到新藉口貼用陳

「mnet將您拍醜了」sorry 您係我心目中係最好㗎
遮住後面實在太好

奶奶奶奶奶

我要保護我仔咋
我要燈死用陳

歡迎

蛇精男?

高汁

點解冇雍雍飯拍

奶啊奶

Get ugly果組無

站姐開片邊得閒影啊

全盛時期黃旼泫係101伸幾多次脷仔

成日都咁誘人

可以同鹿鬥多

繼續強行推post

全力支持wuli安安入top11

無飯拍收既第一天 陰

推爆佢阿屌你

你彈下呀我又彈

呢個gif 真係好有愛

點解雍雍冇飯站圖

我淨係留意後面莎鹿

其實您好鬼瘦又骨架大
只係面部所有野放大哂 不過我鍾意

二打六冇人影

B boy年

雍雍會唔會變金娜英

認唔認到邊個

頂你

瘦呀 係嘴大

不要低頭

1001

奶到塊版濕晒為止